今日東京櫻花滿開，然後好多日本人照舊出去隊酒賞櫻

Natural Selection

比我都去啦，驚西咩

東京確診人數暫時仲係少過香港

東奥

唔驚！

有位癲佬分析哂連登啲post，幫手推下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

佢哋幾難得先唔使同遊客迫

我都係咁話 活在當下 及時行樂先係人生
乜都驚餐死 咁比你有90 歲命有乜意思

岩啊，條命又唔值錢，你正常生活咪又係返工供樓，傻西先驚死

今年冇中國人冇香港人，梗係去啦

封城

呢個真係日本後生個班既思維

香港年輕人一樣，但俾連登仔屌

連登仔on9，出面有個post 因為驚中招辭職，我覺得已經去到精神病層面，如果屋企有錢，份工搵緊十幾萬係有資格驚既，冇既你只係賤命一條

自己認同下面comment

Japanese people are not worried much about corona anymore.
It's basically same as flu with no medicine. If your immune systems is string you won't get sick even they get it. I don't care about corona anymore because I believe I am one of the strong person haha

其實遲早全民感染，我相信好多日本人，知道自己感染，病況一般連醫生廢事睇

信安倍 唔戴~

等班連登仔仲打晒飛機話香港防疫好過日本

人地日本人就係要同櫻花一樣死得燦爛, 好似香港人咁怕死咩

清老人

又岩啊，驚閪咩爛命一條，開始諗自己咁緊張做咩

駁吾刀

唔驗就唔會確診

社畜文化

正解

日本係咪已經受控左

越嚟越睇唔透日本到底發生緊咩事

想去

咪係. 就算個肺無一半功能, d嗅覺味覺無曬有咩所謂.
就算出事惹到屋企人親戚朋友又點喎, 可能人地條命係要有呢個厄運呢.
最緊要自己活在當下及時行樂嘛.

無知真累事。最驚死唔去但個肺花晒

係唔單止顧自己仲要顧社會內的其他人

絕對唔係....

噚日(星期日)先強行搞完K1

日本每一平方公里人口密度高唔高得過香港？
不過你要計埋日本人都仲係冇乜點帶口罩

日本人心諗：終於冇曬港豬同支那蝗蟲，可以出番黎寧靜地呼吸下清新空氣。

嘩ching 把口好撚賤

如果有得去你估香港人唔會去咩?

香港在2019年約有752萬人口 人口密度每平方公里6,880人
東京都區部人口（2016年1月1日）約925万人，為日本最多，人口密度達14,770
東京又贏

機會難得，唔洗同遊客迫喎

咁即係人哋人口密度高過香港
口罩少過香港所以令戴口罩嘅少過香港
但感染數字仲低過香港

根本無驗 日本個檢驗數。。。。

區議會分區
（每平方公里人數）
香港島 Hong Kong Island 15 590

九龍 Kowloon 48 930

?
唔係我作出黎...

三十年第一次零外人, 空前絕後
其實好好

今年早開花, 本來大把廉航撚實DUM哂地問4月頭仲有邊度邊度可以追櫻

你睇下星期日西環中山公園草地先講啦

要睇就睇整體
你拎一兩個區出黎講有咩用

東京荒川區20,241人 / km²
東京豊島區20,673人 / km²
點都多過你quote嘅香港島人口密度
你唔拎西貢區人口密度出黎講？

連登恐慌撚最好全球停工停市隔離1個月
跟住隻病毒都自動唔再傳播

糧食、運輸、能源、醫護、藥物全部自動生產究竟班恐慌撚眼中，個世界係點運作
係咪全部野自動整出黎